[推到完場 冇link 🔴🔴🔴] 布里斯托城 對 曼聯

4點開波
冇link

深夜西波

清新
大米 白lin rojo 盲 梳
pogba mctom
福 馬仔
ibra

link pls

thx

馬迪終於有得抖
但廢LIN後備唔會下場又正選掛

無人

深夜垃圾波

本身都唔打算睇

見雞巴打正選就撐下場

真曼報到

有伊巴要睇

本身想訓 但見到條癲佬正選又想睇

呢個陣 應該3粒以上

輸3粒

Lm

專心睇

屌唔係e巴正選我一定唔會睇

有呂布

西波

妹

紅衫曼聯

盲踢防中？

福

屌福斬去邊

係

向肥西致敬

留名睇人叫佢以後唔好踢防中

溫書溫到悶於是睇下波
點知睇notes仲有趣過場西波

灰衫次級球隊黎講幾好波

紅衫係咪曼聯

馬仔輕鬆到

馬仔真係輕輕鬆鬆

廢老差d

盲踢防中得啖笑1迫就甩

馬仔傳中似同羊學過下

曼個金毛仔好廢

廢老做乜

馬仔仲輕鬆過訓練

差D !

福仔射波好似太大力 角度控制得唔係咁好

唔覺
福呢下射得幾靚

Pogba真係 差少少中晒，

人地d組織仲好過我地咁

邊有offside

盲撚

又有盲人球證

對面仲搓得好過獌

清新

清新好勁

呢個陣好鳩

今場中場輸晒

廢老重傷完 隻腳係咪無咩力
好似得身位完全無力咁

Real man

伊巴球球都唔知做乜

盲被撚

對住呢對波 仲要放長波俾前面 唔走位又拉開晒距離

又話盲防中好勁 打呢d不知名隊都隱哂形喎

我地班後防淨係識一腳踢上前架炸

幾耐無踢呢個位

2季半無踢過

人腳勁成班
踢出黎廢到嘔

Fifa陣

根本盲打咩位都唔勁 早走早著喇

無技術 無速度 無身位 無體能

紅衫咪獌囉

廢老有無一腳好波

我曼打呢隊都打到咁西

暫時都仲好過Lkk

預左 無期望過

廢老真係

你睇下啲閪傳先啦

西到癲

伊巴完全無態

我盲

盲

神組織

開始感覺到e巴個身體跟唔上佢個腦

準備V92的下場

伊巴其實可能大傷完已經上唔番 頭頂腳踢跑動盤球 冇一樣順暢既

百無 出個波都唔撚掂果隻

岩先成班人圍埋傳黎傳去都唔傳比梳 到傳比梳就得1條友入禁區

大傷完係咁
睇佢踢唔踢得返起
始終都好老

..踢緊D咩

清新做乜9

成班睇波多過想入波

Hea撚到

伊巴都屌

除左馬仔同普巴
無咩邊個對板

半場得4頁

blind大米88

紅衫曼聯幾勁

同埋安美路今場

係咪真 求之不得

On9
無盲輸左9年

唔係屌 只不過見佢 真係個腦諗到但是身體 跟唔上

唔搞下笑 驚你訓著呀

清新都唔講就知您無睇緊

想曼聯踢順啲 但係伊巴真係喺前埸係咁甩波

盲個下唔錯
但整體一般
唔算好對板

但我又唔會屌盲既

覺唔覺妹 馬 福 廢老 下下都係望住大家黎俾 有幾下梳衝左上黎 都唔俾overlap ball 係都要俾另外三個是但一個 下下想幼細/一扭幾 冇一下做到

三更半夜又西波。係得嘅

垃圾唔識講

唔知仲以為廢老傷愈出左好多場都係咁廢
原來第一場正選

得mc tom好似正常啲

今場有無機會踢到去12M?

睇落要係英超踢正選 仲有排

係左右閘都係咁 有下普巴趺左落地都係要傳比馬之後馬又要等到普巴起身傳返比佢 但明明其他人企左係到

不得不讚 bristol又真係踢得幾正路

上半場冇個對辦 深夜西波

梳反而做返d簡單野 用速度壓過對手 但係福同廢老係出面散步 成班大帝咩態度

好似數夠11條友落場就算錦,完全無諗過個form要點踢

摩佬教想進攻有咩form
全部都係球員打天才波

今場打英冠仔都入唔到既話都好難出佢住

以後唔撚買曼聯

ching
同路人

以後唔撚買深盤

抵死

曼呢期泊住架巴士過人世咁
利申啱啱醒未睇呢場

輸9埋

靚撚到

1:0

1比0
對面d組織

屌

成班鳩流流抵輸啦

摩連佬=v92 哈

屌你老母

成班正選 拎去打靶啦

白連特搞笑

好撚垃圾

史摩寧場場要carry呢兩條垃圾中堅真係辛苦

換廢老啦

人地成場d配合都好過你

知唔知醜

伊巴今場真係黎搞笑
傳下波駁腳算啦

屌你界外球
射撚到咁

換返LKK未

靚傳靚射

換走伊巴啦好嘛 睇住佢咁好心痛

如果係lkk打成咁已經又被人屌到仆街

LKK入撚左波啦

比佢操返起都一要掛
大傷完第一次正選咋

快撚d 2:0 訓覺好過

對面d組織靚撚到

比啲時間啦真係

對面進攻好勁過曼聯

廢老

都叫有半場比佢操下 輸緊就轉陣啦要

一屌即入

什麼是神

binc

各位 屌大力啲

燈

唔好意思

生波廢老無用
好彩死球仲做到野

he is god

請各位繼續燈

Ibra

屌你老味廢佬
鳩撚左成場 即刻入番球咁撚串

寧願佢唔入

廢老特色...踢得勁西但入到波...

請各位繼續屌

tommy仔應該都估唔到自己咁多波踢

柒住贏好過咩都無呀

正選料

連登仔請繼續

入波又唔滿意

Ok

我屌你咩 部機hang左即刻入波 乜9都睇唔到

佢成日BAN龍門個邊 有幾多次真係入

換lkk

盲踢中場位now

依家咪入撚咗囉

Lkk

咁呢球唔入都唔會改變呢個事實 入左你仲想點

blind 躝啦廢狗

三十幾歲又大傷岩岩復出 踢得西啲又吊入波又唔滿意

寧願伊巴入波 快d順返好過啦
起碼多個前鋒揀唔洗一定要lkk

blind 41分鐘個球tackle都好撚靚
人地禁區單刀

LKK控波

LKK咪一鳩樣

可惜馬仔舞黎舞去都搵唔到位射

兩個做咩9

仆街 又唔係吊佢 講下野都唔得 連加特入波你地又會好滿意咩

事實證明廢老仲係好過LKK

有無電話link睇到？

獌狗不嬲難服侍

益你

踢得柒都起碼仲有死球先

好似籃球射罰球有 90% FT 咪無人屌囉

MK

有pogba真係差好遠

安美路今場係咁派膠

Romero

天口凍

佢入到波點會唔滿意 唔通會話寧願佢唔入

呂布都fing頭

明明上季個個睇佢罰球BAN龍睇到燥 應該讓比普巴個D射咁

熟識的羅美路

雪到硬撚晒

咩傻鳩先會咁講

你睇番上面 真係有人話寧願佢唔入

麥湯唔錯

應該係怪自己姐

另一支雪條出場

MK前途就睇呢鋪喇

mk今次又增左幾多磅先有得出?

mk又要踢10號位

MK第一腳就失

雪條

mk又話自己加左操

呢張黃真係無撚謂....

福先係最應該雪果個

福第一腳上得衰

福馬普個撚個都係想自己去自己射

Agger
交啦仆街

無眼睇

用lin換福啦

屌左出黎

呢個組織幾靚

要馬達揚手lkk先識跑入去

渣古差d又死角

mctom愈踢愈有信心

求電話links
福仔做咩姐

lkk個身型係咪假架

上面有條電話睇到 twitch 黎

做個假身就過....

差小小輸埋

差啲

普巴

妹甩腳

差d...

英超全陣對英冠都踢成咁，曼降班啦

人地假假地都英冠盤王黎

大米廢到on9

曼啲人普遍狀態都唔好
有啲傷完 有啲雪條 妹妹又停左幾場

下 你而家先知？

得你有資格咁講

福d角球 好似下下落點一樣

前柱都過唔到

球証又做乜鳩

咁都唔吹

又做乜9大斬

麥湯比到你大米又出唔到 幾多球啦大佬

呢下lkk又吹
屌你啦

甸恩

12碼我曼應該收皮

阻人前進唔吹 on99

未射住

情況都英格蘭一樣

2-1

曼係咪換晒

笑撚死

唉on99

12碼都唔洗射

大米真係on99

笑左出聲

唉 早啲訓

垃圾曼

大米安真係抵雪準備躝啦廢物

輸比隊英超都話
咁既牌面都輸比隊唔知咩

痴線

成條防線

麥湯同白lin兩個望住人入黎

人地下季分分鐘英超架

大米進攻已經廢，防守俾人撚狗咁撚

佢完全係hea

開波前仲諗住3粒
真係on9

好撚7啊

4大雞胸

飛機杯都無lu

大家知史摩寧幾辛苦啦?

雪左咁耐應該都無心踢諗住走

對面球迷high到

出到線都無用
隊隊硬野

摩佬換走盲 搞到中場真空

扮唔廢係真係好辛苦

大米標上去都唔知做乜
比人撚完唔係即刻返去補位
意識到去mark 人時人地就係你到前出輕鬆出腳靚收你皮

中超都無資格踢啦咁撚樣

其實人地踢得幾好

辛苦哂捱夜睇波嘅巴打了

人地d組織 我地一季都做唔到一次

對面踢得好好

由對閘到對中堅全部都係笑話

一無matic 條中場就唔撚掂
你話死唔死

摩佬足球邊有組織架 靠攞波果個打天才波架咋嘛

其他人企係到睇波 睇左咁多場都慣

曼聯係無屌打人個種氣勢

仲有清新啲清波，真係好撚嚇人

人地踢得好＋我地廢撚到
球王福死爆2打2唔撚傳

用心良苦 知我陣間要返工 俾我訓多陣

最尾個球ddg一定救到

得比人屌打個種氣勢

摩佬打咀炮屌人就叻 落到場就算9數啦

魔佬檢討下啦 進攻西撚到 下下踢個人質素噤⋯點同人鬥

人哋踢英冠都識冇波走位
入兩球都組織得好

曼班進攻球員完全唔識咁樣配合

真心既 對面尼場真係踢得好 但睇到癲恩d執法 真心睇睇到講曬粗口 完全唔知佢係到jm9👍🏻👍🏻

今場都唔知見幾多次pogba 拎波叫班隊友現位

想布布拎埋杯有無得諗

福 馬 妹 廢老 洛河 大米 清新 全撚部都唔知踢乜

佢算係咁啦 腳法好過初初黎好多

一兩下派膠都預左 以後備龍坐多過踢算係咁

馬ok啦

廢老都叫有腳好波
唔係2-0左

shaw 踢得唔錯

人地慶祝好撚正

無盲 ?

mctom唔知點解經常匿係人地身後

加上摩佬戰術永遠係中場中真空

前面個撚個都想自己黎
特別係福 上撚哂腦

個個企係到 得普巴一個走下

馬 妹 廢老 福 全部上腳多到 下下想過人 望下隊友先ok?

無計
個個唔輸波就成枝竹咁企係到
控得差仲唔跑下去逼去制造機會
唔輸都難

根本成場得佢真係跑上跑落

可惜跑完靚位都無人俾波佢

75分鐘後對手開始累時 有好幾次都可以入到
但係應俾又冇俾 射到又俾對面龍救到
有球2打1 福仔處理太慢了
對面係抵贏

邊度睇抽簽

痴撚晒線 2 on 1個下連望都冇望過lkk

人地2球d走位靚到
我地d人淨係識死衝爛衝同企係到

左右閘真係完全一個對比
仲要shaw都雪左好耐

大米食屎啦 攻又廢守又廢 仲要hea踢

對比返鏝
辛尼俾史達寧嗰球

馬永遠唔會俾波閘 overlap
我係左閘都跑撚到心淡

自己過唔到人仲撞返人一下，踢到唔知想點

個2球好高質 傳又靚 射又靚